不要說黑警 試着說 納粹公安

每日都打傷年青巿民 下下打頭爆缸

每日都對他人造成身體嚴重傷害

已經近乎納粹德國屠殺猶太人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Hong Kong PoPo = Gestapo

班狗歷史應該F都無
你同佢講納粹有咩用

納粹留返文宣外國先講

噴野可以噴納粹係佢地門口

蓋世太保

GestaPoPo

jeng，尤其是用嚟 refer to 鬼個陣
new twitter hashtag #chinazi #gestapopo

#GestaPoPo #GestaPoPoHK

萬一太子 冇左條命

今鋪真係改叫殺人犯